[突發] [觀塘九龍灣藍田} 晚上09:00十八區開花救學生

推

出咗先
利申 出緊

source: 觀塘grp

（緊急）點解之前死都唔肯停課，昨天停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，其它大學都要準備徹離
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

Push

push

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！擋水炮車！！
另小隊開花！

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！

有3架狗車向彩虹方向去緊

無人啊喂

觀塘有冇人